「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

【急徵物資】#幫手share呢個post 🙇

因部分零食及日用品現時已無存貨，再次需要大家幫手，希望大家繼續幫手收集物資，我哋會盡快轉交畀在囚手足 🙏🙏

以下物資只剩少量或已無存貨：

－M&M's （黑/黃包裝 40 克)
－魷魚絲（金龜嘜 7 克)
－沙爹牛肉片／豬肉片 （優之良品 5克)

－潤手膏 （梨牌 80 毫升）
－牙膏 （黑人／高露潔 250 克）
－內褲（灰色）
－肥皂（LUX 藍色）
－洗頭水（花王飛逸 400 毫升）
－濕紙巾（滴露10片裝／詩樂氏每包共10片獨立包裝)

早前收集嘅日用品及零食已陸續入畀手足，非常感謝大家幫手收集物資。歡迎pm我哋交收物資/將物資帶到辦事處，以便轉交手足親友；如探訪需要入物資，可以聯絡我哋約時間交收，費用全免!

*物資包裝size需同「認可交來物品」清單中嘅圖片一模一樣，以懲教署官方資訊為準：

#徵集物資 #在囚手足 #支援手足家屬
#巫啟航 #宏逸 #俊宏軒 #天逸 #hongkong #香港 #天水圍
━━━━━━━━━━━━━━━━
Phone/Signal：9426 5060
E-mail：fleco@flecomo.hk
Telegram：@fleco_mkh
Instagram：fleco_mkh
━━━━━━━━━━━━━━━━
宏逸社區關注群組 📣想俾意見，了解最新資訊！
✅加入Telegram群組：

Pish

留返比你老母啦，生多個細佬好難養呀兩個弱智既

請勿回覆5毛

留俾你對狗打飛機用ok?

果枝咁既洗頭水我真係咁多年都未見過有得賣過....

除左士多仔，我都未見過

舊藥房可能有

監獄狗好撚閪，網頁幾多年無更新

Pishhhhhh 有冇辦法可以批發咁入手

Push

推

收皮啦

直接同廠商攞貨

屋村藥房$20

你老母做雞個客唔戴dom 生左你係真

推一野

推二野

推三野

禁錯不推文
再推過

完全封鎖

可以諗下喎

身為波台狗既我推

幫手推唔該哂
搵到嘅可以通知下fleco 或者係到留言我會去搵

龍虎豹要唔要

入唔到去啊清...

初龍有咩幫到你手

寫下信，搵下在囚物資
我地要貨唔要水，可以放心唔會攬鈔

啲物資要交去邊度

可以聯絡Fleco ，佢會比我地

推到樓主爛春袋先停

藥房

推，一陣會去買

直接俾錢阿巫得唔得 ?

Pu

推呀推呀

佢係區佬，收錢唔方便，最好比貨

幫手推唔該

幫手推

再推一推

push

推咗先

d物品全部藍 點買得落手

得呢啲先入到監房

pushhh

有冇得直接課金？

你老母俾隻狗屌個時就係唔記得幫隻狗帶套所以生左你出黎，你留俾你老母啦，唔係好快又多個細佬妹

擺明利益輸送

唔通唔買咩

同問

搵賢學思政拎啦，班人收埋哂啲物資

點解唔買D煙入去。係裡面煙就係錢。

P牌仔推咩也。等我來啦。

佢地係又收唔係又收唔撚做資源管理
而家一堆就過期分唔晒

唔送得煙